ONEPIECE 海賊王 ワンピース 第965話 黑炭家的陰謀 圖同中文情報

965話

第965話 黑炭家的陰謀
匪幫貝基的 Oh My Family“別惹亂子，我們會被發現的”
第965話 黑炭家的陰謀
阿時並不知道自己出生在何處，向父母的故鄉和之國前進
白鬍子海賊團暫時不會去和之國，但是阿時和禦田在一起就很安心，所以現在不去也沒關係
禦田不知道世界政府的存在和其規模，看到白鬍子對於海軍的追擊一直逃跑卻不戰鬥的行為感到不可思議。
於是白鬍子告訴禦田說有政府存在，以及和之國還不受政府管束。
禦田出海兩年後，和阿時生下了桃之助
這時禦田已經有了通緝令，以藏提議說為了家人著想是時候歸還和之國了。
但禦田還沒有得到答案，於是拒絕了提議，阿時也因為現在還平安無事，同意了禦田的做法。
這時白鬍子的船員日益增加，分成了五個小隊，禦田擔任了二隊隊長
不久之後，自稱自己是孤兒無處可去，希望讓自己上船的蒂奇也成為了夥伴。
不斷冒險的過程中，禦田依舊沒有看夠世間奇景，不想放棄，越來越不想回去了。
另一邊和之國，壽喜燒生命垂危，想讓禦田擔任下一任將軍，但因為他不在，所以讓隱瞞了自己姓黑炭的大蛇擔任代理將軍
大蛇本想報答壽喜燒和禦田的恩情，以及洗刷黑炭家過去的污名，所以想在御田回來前盡一份力，但是他從似乎是黑炭家的模仿果實能力者的婆婆那裡聽說，原本據說是切腹自殺的祖父其實是在五個大名家的權力鬥爭中輸給了光月從而被殺，黑炭之名也因此成為污名，
黒炭家の陰謀

自分がどこで生まれたのかを知らず両親の故郷であるワノ国を目指していたトキ
白ひげ海賊団は当分ワノ国へ行くことはないがトキはおでんと一緒にいると安心するため今はそれでかまわなかった

海軍の追ってから逃げる白ひげに対し世界政府の存在も規模も知らないおでんは戦わないことを不思議に思う
そして白ひげはおでんに政府の存在とワノ国はまだ政府によって束ねられていないことを教える

おでんが出航してから2年目おでんとトキの間にモモの助が生まれる
手配書まで出てしまったおでんに家族のことを考え帰るべきなのではと意見するイゾウだが
まだ答えが出ていないおでんはそれを拒否しトキもまだ大丈夫だからと同意

この頃白ひげは船員も増えたことで5隊くらいに分けることにしおでんには2番隊を任せる
そしてしばらくして身なし子で行くあてがないから乗せてほしいと言ってきたティーチも仲間に加わり
冒険を続ける内におでんはまだ見足りないやめ方なんかわからないとどんどん帰りたくなくなっていった

一方ワノ国ではスキヤキが危篤で次期将軍をおでんに継がせたいと思っていたが不在のため
これまで自分の姓を黒炭だと隠していたオロチが代理を務めることになる

スキヤキやおでんへの恩や黒炭家のかつての汚名返上のためおでんが帰るまでの力になるというオロチだが
切腹で死んだと聞かされていた祖父が本当は5つの大名家の権力争いで光月に負けに殺された
そのせいで黒済の名は汚され露頭に迷うはめになったと黒炭家の人間らしいマネマネの実の能力者の婆さんに
聞かされていたオロチはその婆さんによる協力で以前から将軍になるための準備を進めておりスキヤキの死でついにこの時がきた

一方でおでん出航から4年目のある日海兵達を倒していたロジャー海賊団と対面
ガープやセンゴクと違い張り合いのない海兵達との勝負が楽しくないロジャーは
自分の寿命がもう長くないことから白ひげと殺し合いをしようと考える

5毛 遠阪凜#3020 手持至少6個連登帳號,請admin跟進

熱烈恭賀牙井當選區議員

井議員幾時發表上任賀詞？

大蛇同黑胡子幾似